終於破百！消息指本港今日（2/12）新增103宗確診！

就係要呢啲

封office未?

上呀

恭喜！！！！

仲睇有線

冇咩感覺其實

驚咩呀 就算一日一萬都唔驚

103個人感冒都係新聞？

琴日唔係60初步咩，到底初步點計嫁

攬炒

過1000先講

馬英九看手錶

輕鬆破百

爆返入正腫啦

又要派彩50萬

龜呢

屌 咁撚少手足快撚啲朝早時間迫下黨鐵啦
傳到一卡車都fatfat

黎先生既訴求都係返工

刺激過六合彩

無事兒

103x5000=515000

中招有錢拎
限聚罰1皮

>60初步只係計到尋日4點半
但其實轉做確診嘅cut off係午夜12點
所以仲有成7個半鐘未計

得左！

黎字頭出嚟未

60歲以下死一百個先出新聞啦

唔計輸入少過100
渣ga

早幾日咪破左次囉

攬炒大計要成功了

just a flu!

一圖比大家睇下港共為防疫定為打壓

早幾日咪過百
跌左2日又升番

終於上返百 擔心死我

無得賺了

日清都唔升

封黨鐡

善款數字節節上升

繼續番工

攬炒
希望失業率破10%
Gogogo

gogogo

武肺加油！上呀！

一百姐唔驚

繼續繼續

確診！確診！

Aco 政府工 驚西

上番100宗啦又，好恐怖

上啊

驚閪咩，破千先講啦

但平時初步同第二日確診數字差唔多，係咪平時6點就收佐工，依家12點先收

有無高手可以整個香港版 相信政府 唔怕

真攬炒,後生仔成日得個講字

武肺指數雙頂

？？？唔係早幾日破左喇咩

破百咋 唔係過千 就算過千 政府都唔會封關 私人公司都唔會wfh

仲未追到新腥港人條數

多幾日破百咪又係習慣

過多排會封關
唔比你地bno移民

升升升

都未200，冇事

日日100

500以上再講

估唔到老舞群組先係真.攬抄派手足（皺皮）

平時應該只係真係冇
爆緊嗰陣驗得多 中嘅又多 所以幾粒鐘變化可以好大

未過前頂 姐係有阻力 唔怕

今早架車都係咁多人
只是條路暢順

多謝藍營幫埋大家共識既「破局攬炒論」 令到香港不能如常下去
,支持跳老舞, 比人罰錢都要跳

連續兩年，每日過100，先有七萬幾人，香港1％人口…

林病做到野，又爆！

其實好少 唔知怕嘜
Kung Flu is not as strong as you think

係大公司先驚奶野之後登上報，少過一百人既中小企，彩你都傻，出糧比你就係要返工，返黎坐都要你返

甲級戰犯 歷史罪人

破咗一百好耐，想快啲破二百

追唔到日本=無事

都唔破150 挑

疫情？舞照跳 馬照跑 信政府 唔帶罩 唔驚啦

太少啦

想你中

早幾日唔係破百左咩

del 雞寶啦

冇一千單都唔好攞出黎講

$5000 x 103

Prelim pos係果啲community tested positive 嘅case,呢啲人會送入HA,再經HA lab再驗一次
都係positive 先當係一個confirm case

因為坊間lab好多都contaminated
醫院要再做一次先當佢堅料
利申dirty team

少事啦

到底起撚左底未

Just a flu

恭喜依103位幸運兒

係 好多人唔信
其實從來落閘都係一瞬間的事
好多人慢慢黎 就要咩兩三年大計
我同呢班人講 中共唔會有咩時間表比你
那怕你明天飛 今晚要落就落
就算上到飛機都射佢落黎
要走 就要快 同埋一齊走 唔好分開
有人話 點執行？
好簡單 資產管理咗你先 （錢同家人）
你上到飛機又如何 你走到咩？
蘇共當年國內旅行都要管 要管你飛外國有幾難

真，每日過百死先再討論

很好

班支那廢老同藍屍排住隊拎獎

Yeah~

777:證明強檢有效

咁點解confirmed會多過prelim

巴士，地鐵禁未呀？

恐懼撚全面進場

所有機組人員及船員在機場入境時，強制留下深喉唾液樣本做測試。不過，措施仍有漏洞，到內地出席股東會的上市公司董事、在廣東省設有生產線的公司僱員、與履行與政府相關運作的政府人員和符合相關條件的仲裁員等仍獲豁免接受病毒測試，未能杜絕相關輸入個案風險。
許樹昌亦指，第三波爆發與早前放寬邊境措施，容許特定人士豁免檢疫有關，“機組人員同海員，或者公務、商務人士，以往這些人在香港都不需要留樣本，而他們很可能將病毒帶入社區”。

如果我咁都中 分分鐘上到三百
WFH 既宅男唔駛出街

低能 唔好靠嚇啦
你走左未？

如你所講佢地仲開心 因為一齊無得飛

just a flu

過千都唔會封關架啦
一陣又中圈套

慘

又過百宗 含大個普通話水平測試就死到唔取消
等睇爆群組 4號開始

有個中港司機日日來回深圳
琴日記者會tbb夾硬屈佢係香港輸入深圳

地盤群組到底追唔追到老舞群組呢

話追就追咩

老舞群組走十幾個舞廳

地盤做整咪兩三個盤

月中有冇可能見頂

咩叫"終於破百".....
前幾日已經破左....啦, ...廢老mode: "信777, 驚西咩"

11.29 (115宗個案)

屌

驚閪咩

都係太撚小

時間cut off 問題
Prelim係第一個結果嘛 要分開兩次化驗先叫準確
（分兩個唔同化驗室+兩個唔同標本）

有得走既唔走
到時出事實死最慘

一萬先係全港0.1%，驚乜

我要wtf 啊

國安法係未靠嚇呢？
你有沒有本事舉返支旗出黎遊下街？
你要試就自己慢慢試
我講我所知的
其他人點諗都有佢地想法
大家中意啦

黎啦黎啦爆啦

Gogogoq

佢自己都唔記得呢句